醫護界已經無限期罷工

先多謝佢哋嘅勇氣
我哋都要開始無限期三罷
香港已經無得翻轉頭

818黑警暴行合集連中英字幕，請係18區同機場瘋狂搞放映會loop撚爆佢

求求大家，盡快去換美元現鈔！

PUSH, 機場大家已經有222共識, 下一步就係下一次三罷

P 牌會員不能作出評分

航空業同公務員幾時

sorry小妹借位跪求推
突發！ 點解冇人講816攬炒啦你老母

push